如果想參加奧運射擊比賽越南有實彈燒槍

我記得越南有、歡迎提供其他地方

泰國

我有冇其他地方有軍事旅遊

台灣中學生就已經有射擊訓練
女仔都開過槍

個的祇可以讓肌肉確認後助力，幫助有限，要參加奧運，一定要經過IPSC訓練

美國？

關島有得比錢玩真鎗

香港有人搞課程，不過香港啲課程，聽講會有好多退休犬，休班犬

呢個時勢梗係唔好喺香港啦

所以有心嘅近近地去泰國越南玩吓先

係

上網見到有人咁整, DIY傍身有冇得諗?

好似有個識發紅光嘅嘢

邊度有得買不銹鋼飲管?

慢鏡發射

點解大家都咁天真
燒槍，玩ipsc都無助成件事
無嚴格軍事訓練下去撚槍其實係送死
就好似幾打恐怖分子都唔會及得上幾個Navy seal打咁

你試下幾件雜差入去美國中部D鎮鳩黎
變蜜蜂竇都似

你估個個阿叔有當兵呀

人地日日撚住把真槍
燒槍得個幾十分鐘
ipsc就氣槍仔
你覺得有可比性咩？

屌你同啲散水撚有乜分
你想我地日日只係企喺度等送頭呀？
燒槍冇幫助？ 你連第一步都叫停人點打啊？
淨係得燒槍當然作用唔大 但係冇呢步就唔會有下一步打返班狗

cls
咁就散水撚
理性少少啦
就算我真係畀你識開槍又夠膽開
畀盡你二百飛子彈飛飛中頭
都係死得二百個
全港有三萬隻狗

咁執著用槍都唔知做乜

地下化必然嘅工具

冰島好似超市都有鎗買